---
title: 'Jornada 14: Globertorpes vs Transportes O.Toro'
date: '2024-03-11'
draft: false
summary: 'Crònica Transportes O.Toro'
---

## CRÒNICA TRANSPORTES TORO 52-42. "VA FALTAR LA CIRERETA, I UN PULMÓ"

Partit competit fins al final contra el que segurament sigui el millor equip de la lliga.

Es va intentar córrer i apretar. Sent 8 va haver-hi esforç col•lectiu en jugar a córrer, i en alguns moments va faltar pulmons per jugar al nostre joc habitual.

El cansament també es va notar en les canastes fàcils i els tirs lliures que vam fallar. A l'últim quart, dos 2+1 i tres cistelles que van fer de mitja distància van decantar el marcador al seu costat.

Homenatge al león Jesús que es va prendre literalment la frase "utilitzem el cap" i es va obrir el cap per l'equip. Bona recuperació crack.

Seguim amb poc encert exterior. Coincideix amb el fet que ja no entrenem un dia a la setmana, es podria intentar recuperar?

Ara bé, més urgent encara, el sopar d'equip. Segons l'enquesta que vam fer és aquest cap de setmana, tot i que són pocs vots... S'obren propostes!!!

1, 2, 3 TORPEEES